啱啱去到，原來己經有遊行 ig打卡位

好多人排隊扮係監獄入面

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

有無圖 想打卡

未出發就開始膠

原來仲有得攞紀念品黄色雨傘，早知早d黎排隊 冇得 post上 ig

關你撚事咩

成班on9

嘉年華

完全係on99

遊行打卡食女

遊行識女

屌究竟啲人可唔可以正經啲遊行架

屌你老母

整個ball位俾Ｄ大奶妹啦

送中嘉年華

雙手個位啱啱好

呢幾條碌柒笑得幾開心
睇嚟佢哋樂於坐監

正
打卡話比fd子先

無撚膠化啦

嘉年華式抗爭係咪香港專有特色

原來大家都自認左係犯
難怪反對啦

笑死
毒果

唔通要重複返四年前？

我個鬼佬fd唔識中文
佢問相入面d人係唔係支持捉人去坐監

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

香港特色遊行

打完咭係唔係走得?

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

柒還柒
咪撚批鬥相入面嘅人
出得嚟嘅都係同路人

又膠化

憨撚鳩

打乜撚野卡

有人打卡咪有人打卡囉
我地自己做自己應做既事咪得
愈多人愈好
批鬥同路人做乜9

正 咁先係嗎

幾十萬人入面實有on9仔低智商架啦

百萬行黎
你以為真係反送中咩

屌, 次次都係咁